見到古天樂fans濫用選舉制度，有無人覺得無普選係好事？

好驚選唔到自己心水果個，都係唔要普選啦

一陣關sir民選唔到做特首咪大獲
都係武力推翻中共穩陣

2018年普斯卡斯獎

2019啦 俾普選你都冇用啦
而家大陸人一人一票都冇得你玩啦

睇下反女權既負評咪知普選係咪好事

即係你覺得英美政治生態會差過香港同大陸

當年831提名門檻個個都嘈

而家知門檻重要性未？

係
民智未開既地方唔適合有民主

中共又贏

同埋成班書都唔讀下

禁止90後同00後投票就得

大家撫心自問, 香港人真係對 "一人一票民主選舉"有認識咩 ?
當年 2009年既五區公投, 都算叫做有實質表態作用
但最後無人投, 投票率偏低.

幾年後, 泛民搞既電子鳩投, 港喱就走去鳩投一餐,
然後 cap 圖擺上 fb 呃 like
香港人從來都係鍾情 "情趣式投票"

認真 真係

明明泛民搞衰五區公投，又唔講

係司徒華搞出黎

即係你認為對民主理念唔夠認識嘅人就冇資格有民主
個threshold 邊個定
你定？

認同
民主落入民智未開既地方, 會好大獲

唔好講咩民主係天生賦予既權利呢啲濕鳩理論點

到時用bot洗票選關蛇做總統

都係柏拉圖講得啱

有個哲學王ｏｒ一大堆知識貴族統治就得了

你真係覺得你自己對民主好有認識

你做晒寒假功課未 ?

你連民主嘅作用同理念都唔知
一係你係廢中一係你就讀唔成書
仲同人講寒假功課
冇文化冇知識先會咁攻擊人

講到好！比個班垃圾管香港 香港真係一早玩完

選唔到你心水果個就屈人係濫用投票機制

輸打贏要 字就你贏 公就我輸